屌學校搞個團敦煌之旅唔收我 打算自己去

話說大學年年三月都有團去敦煌 5000蚊去十日
結果無收我 宜家想自己去 大致行程都有啲
有無巴打絲打去過 可以分享下筆直 行程 有咩注意個啲

去到john local tour方便D, 或者同人拼車,